想問戴偉浚駿囝係唔係第一位踢英超既香港人？？

佢中囯人

香港人

系

佢幾時係香港人？

出世果時

佢出到場我自含

而家已經唔係

戴囝高級啲 係英屬香港人

人地大陸人黎

張子岱...... 60 年代曾經加盟當時仲係最高級別的英甲黑池

英甲同英超係兩回事
18屆英甲冠軍利物浦去踢英超 連一次冠軍都拎唔到

唔係

第一個係2和B

英超呀 你咁講利記都有18個英超啦

佢話自己係中国人喎

香港都話自己唔係中國啦 講就係咩

佢都計 咁孫繼海都係啦

拎bc又點香港人

陳七咪踢過熱刺

不討論中國球員